(有圖)而家啲廣告真係唔知做乜鳩

到底大隻佬同穿耳既關係喺邊到？

佢已經成功左啦

穿耳既多女
女鐘意睇大隻佬
望左篇廣告

因為佢 有耳仔？

引到人睇咪得

巴打識啲嘢

而家d女邊鍾意大隻 睇下班韓星。。。

穿係條J到

又矮又柒

J環

幫你穿

係OFFICE笑到出聲